好撚多五毛帶風向話炮仗自己人放

你老母一起底就知啦
又打簡體又開埋啲廢話post扮黃絲底
梁天「倚」都打得出
話撚緊你呀處女座
各位記住起底睇清楚唔好比人誤導

後補片一條 自己睇清楚
事實勝於雄辯

推 唔撚好俾人帶風向